lovelyz 都有首 knock knock，有冇人知

第7首
上星期聽下隻碟先發現

好可惜紅唔起 有d歌算ok 不過覺得上隻碟好d

佢地公司係咪淨係捧kei?

ioi都有首不過多一個knock

btw我覺得jiae金髮好過黑

佢地連依度都冇人理 真係陰公豬豬囉

我代表lovelinus表示強烈不滿 極度憤怒
無人高汁討論
稍後瘋狂洗板作為推post

腳趾妹又單機

唔緊要 我應你

講隊無人識既出嚟 你想有咩討論空間

o m g

乖乖豬囉

冇人識就唔會有討論區啦

佢正一娃娃面 係咪賣點黎?

個樣好假

點睇?

未訓？

佢塊面真係幾大

我係夜鬼
你地都係?

Btw 我都覺得黑髮好睇啲
MV見到黑髮jiae真係眼前一亮

Yes
慣左夜訓

Ioi

唔好話咩大 剩係望張圖 已經覺得好大執
眼角 眼袋 個鼻樑 少少翹起得嘴角
如果咁都比呢個女仔紅
真係對唔住Apink

甩甩

搵個好啲嘅制作人吧啦..啲歌同舞都 成員本領幾高都冇用

可能我之前睇慣左金 所以鍾意左

未出道前 可以比較下

新沙洞老虎 點睇?

梨子嘅風格搵幫gf作歌果個李基勇裴就最適合

唔識佢

btw佢地d fanchant咁鬼大聲既 好似大聲過其他團
變左好似合唱咁

今次首歌好難聽

j搏j搏😂
基搏基搏

但係覺得wow已經係成隻碟之中最好
不過如果同上次比我就話destiny

有人話我知原來oh my girl都有首同名

今次fansign洙正有冇俾人搣面珠😂

Wow=destiny

佢地同gfriend依幾日都瘋狂fansign😁

Lovelyz啲聽好正
最中意good night like yesterday

Omg>>>lovelyz

Omg個款好似毛都仲未生齊咁

得一個未成年

kei聽日生日

今個月咁鬼多人生日既

點解冇人話 happykeiday 既😁

首歌
咁少歌詞隻舞又

隻舞咩事?

依張點睇?

Mijoo